俾我知邊個發明收禮金 我一定打柒佢

追你個女要洗錢 ，
拍拖又要狂洗錢 ，

到儲夠錢結婚擺酒買樓，
你又要收禮金再放血，我屌你老母咩 ！

係啦你養咗個女咁多年，
我就石頭爆岀嚟食屎大嘅！

你個女下半生仲要我養架，
留翻少少俾我旁身都得掛！
正係識獅子開大口，收收收，收皮啦你！

呢樣係同層壓式推銷係一樣。
你未來外父當年都係咁，所以今時今日個女嫁，都要收返

屌你我老婆有幾姐妹，全部嫁晒真係fat fat啦

同居咪算囉 結咩婚姐